有冇人有女都仲用緊tinder?

冇用
有用

用緊嘅，點解用？

個個留下負平就去咗玩tinder

*評

開心仔

絲打男友有玩tinder?

不能理解
分手吧

我朋友啱啱同我講佢男友玩tinder
佢男友解釋只係down左落黎但無註冊acc
搵鬼信咩..
即使真係無註冊到
你唔好同我講你就淨係down落黎
永遠唔註冊呀

冇男友

用佢電話號碼就可以登入返

有冇覺得對唔住女朋友

拍拖有時都幾煩㗎

煩你又拍

有甜就有苦